Main Author/Maintainer:
Nicolas Leclercq - Synchrotron SOLEIL

Contributors:
Julien Malik - Synchrotron SOLEIL - France
Vincent Hardion - Synchrotron SOLEIL - France 
Xavier Ellataoui - Synchrotron SOLEIL - France  
Frederic Pica - Synchrotron SOLEIL - France
Sergi Blanch Torné - ALBA Synchrotron Light Source - Spain
Sonia Minolli - Nexeya for Synchrotron SOLEIL - France  
Arafat Noureddine - Mediane Systemes for Synchrotron SOLEIL - France  
Stephane Poirier - Synchrotron SOLEIL - France  
